曼 4:2 李斯特城 （90分鐘完場）

足總盃重賽曼城4:2淘汰李斯特城
2011年01月19日08:48
英格蘭足總盃第三圈重賽，三支英超聯球隊都擊敗英冠聯的對手，其中曼城在主場以4:2擊敗李斯特城晉級。

完場先推丫嘛